<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <!-- EN: VV-C6 shield belt -->
  <VanyaES_VC6s.label>VV-C6 Schild Gürtel</VanyaES_VC6s.label>
  <!-- EN: Vanya energy shield belt. Victor series. VV-C6 is the first mass-produced shield product of the Victor Military Group(VMG) after obtaining the Vanya technology license development rights. It's equipped with an excellent man-machine system. It releases smoke when it is broken. VV-C6 is usually offered to workers. -->
  <VanyaES_VC6s.description>Vanya Energie-Schild-Gürtel. Victor-Serie. VV-C6 ist das erste serienmäßig hergestellte Schildprodukt der Victor Military Group (VMG), nachdem sie die Entwicklungsrechte an der Vanya-Technologie erworben hat. Er ist mit einem hervorragenden Mensch-Maschine-System ausgestattet. Er setzt Rauch frei, wenn er zerbrochen wird. Der VV-C6 wird normalerweise Arbeitern angeboten.</VanyaES_VC6s.description>
  <!-- EN: VV-E12 Tai Chi -->
  <VanyaES_VE12s.label>VV-E12 Tai Chi</VanyaES_VE12s.label>
  <!-- EN: Vanya energy shield belt. Victor series. All-around shield. VMG cutting-edge shield test works. VV-E12 equips the spatial phase engine - Ranger. This shield helps the user completely avoid enemy attacks by phase shifting. VV-E12 is equipped with automatic fire foam burster, a mental attack immune system and a temperature control system. The shield can be forced to reactivate by consuming hit points when it is broken. -->
  <VanyaES_VE12s.description>Vanya Energie-Schild-Gürtel. Victor-Serie. Rundum-Schild. VMG Spitzenschild Testarbeiten. VV-E12 rüstet die räumliche Phasenmaschine - Ranger - aus. Dieser Schild hilft dem Benutzer, gegnerischen Angriffen durch Phasenverschiebung vollständig auszuweichen. VV-E12 ist mit einem automatischen Feuerschaumzerstäuber, einem Immunsystem gegen mentale Angriffe und einem Temperaturkontrollsystem ausgestattet. Der Schild kann gezwungen werden, sich zu reaktivieren, indem er Trefferpunkte verbraucht, wenn er beschädigt wird.</VanyaES_VE12s.description>
  <!-- EN: Tai Chi -->
  <VanyaES_VE12s.comps.Comp_VanyaUniversalShieldBelt.alias>Tai Chi</VanyaES_VE12s.comps.Comp_VanyaUniversalShieldBelt.alias>
  <!-- EN: VV-E14 Empire -->
  <VanyaES_VE14s.label>VV-E14 Reich</VanyaES_VE14s.label>
  <!-- EN: Vanya energy shield belt. Victor series. VV-E14 is a product for empire consumers. it was developed based on the experience of VV-E12 Tai Chi. Empire has strengthened psychic ability. -->
  <VanyaES_VE14s.description>Vanya Energie-Schild-Gürtel. Victor-Serie. VV-E14 ist ein Produkt für Empire-Konsumenten. Es wurde auf der Grundlage der Erfahrungen von VV-E12 Tai Chi entwickelt. Empire hat die psychische Fähigkeit gestärkt.</VanyaES_VE14s.description>
  <!-- EN: VV-Ex Kaleidoscope -->
  <VanyaES_VExs.label>VV-Ex Kaleidoskop</VanyaES_VExs.label>
  <!-- EN: Vanya energy shield belt. Victor series. The shield of mobility. VMG cutting-edge shield test works. The shield can be forced to reactivate by consuming hit points when it is broken. VV-Ex's recharge rate is unmatched. Kaleidoscope is a jewel in shield products. -->
  <VanyaES_VExs.description>Vanya Energie-Schild-Gürtel. Victor-Serie. Der Schild der Mobilität. VMG cutting-edge Schild Test funktioniert. Der Schild kann zur Reaktivierung gezwungen werden, indem er Trefferpunkte verbraucht, wenn er beschädigt wird. Die Wiederaufladegeschwindigkeit von VV-Ex ist unübertroffen. Kaleidoscope ist ein Juwel unter den Schildprodukten.</VanyaES_VExs.description>
  <!-- EN: VV-G8d Ranger -->
  <VanyaES_VG8ds.label>VV-G8d Waldläufer</VanyaES_VG8ds.label>
  <!-- EN: Vanya energy shield belt. Victor series. The main product of the VMG. VV-G8d equips the spatial phase engine - Ranger. This shield helps the user completely avoid enemy attacks by phase shifting. Ranger is usually provided to combat forces. -->
  <VanyaES_VG8ds.description>Vanya Energie-Schild-Gürtel. Victor-Serie. Das Hauptprodukt der VMG. VV-G8d rüstet die räumliche Phasenmaschine - Ranger. Dieser Schild hilft dem Benutzer, feindlichen Angriffen durch Phasenverschiebung vollständig auszuweichen. Ranger wird normalerweise für Kampftruppen bereitgestellt.</VanyaES_VG8ds.description>
  <!-- EN: VV-N22m Raptor -->
  <VanyaES_VN22ms.label>VV-N22m Raptor</VanyaES_VN22ms.label>
  <!-- EN: Vanya energy shield belt. Victor series. One of VMG special shield products. The shield of fighter. VV-N22m equips the spatial phase engine - Ranger. This shield helps the user completely avoid enemy attacks by phase shifting. VV-N22m is equipped with a mental attack immune system. -->
  <VanyaES_VN22ms.description>Vanya Energie-Schild-Gürtel. Victor-Serie. Eines der VMG Spezial-Schild-Produkte. Der Schild des Kämpfers. VV-N22m rüstet die räumliche Phasenmaschine - Ranger. Dieser Schild hilft dem Benutzer, gegnerische Angriffe durch Phasenverschiebung vollständig zu vermeiden. VV-N22m ist mit einem mentalen Angriffsimmunsystem ausgestattet.</VanyaES_VN22ms.description>
  <!-- EN: VV-N3r Archerfish -->
  <VanyaES_VN3rs.label>VV-N3r Bogenschützenfisch</VanyaES_VN3rs.label>
  <!-- EN: Vanya energy shield belt. Victor series. One of VMG special shield products. The shield of shooter. VV-N3r is equipped with automatic fire foam burster and a mental attack immune system. Archerfish is usually provided to elite units. -->
  <VanyaES_VN3rs.description>Vanya Energie-Schild-Gürtel. Victor-Serie. Eines der VMG Spezial-Schild-Produkte. Der Schild des Shooters. VV-N3r ist mit einem automatischen Feuerschaumzerstäuber und einem Immunsystem gegen mentale Angriffe ausgestattet. Archerfish ist in der Regel auf Elite-Einheiten zur Verfügung gestellt.</VanyaES_VN3rs.description>
  <!-- EN: VV-N5 Ratel -->
  <VanyaES_VN5s.label>VV-N5 Ratel</VanyaES_VN5s.label>
  <!-- EN: Vanya energy shield belt. Victor series. One of VMG special shield products. The shield of stationary. VV-N5 is equipped with a mental attack immune system. It releases smoke when it is broken. Ratel is usually provided to elite units. -->
  <VanyaES_VN5s.description>Vanya Energie-Schild-Gürtel. Victor-Serie. Einer der VMG spezielle Schild Produkte. Der Schild der stationären. VV-N5 ist mit einem Immunsystem gegen mentale Angriffe ausgestattet. Er setzt Rauch frei, wenn er zerbrochen wird. Ratel ist in der Regel auf Elite-Einheiten zur Verfügung gestellt.</VanyaES_VN5s.description>
</LanguageData>
